考古：古代中國官員有無jerjer

琴日睇到呢段關於兵馬俑嘅啟示：

陶制兵傭可以視作一種歷史文件，它證實了歷史書裡所說戰國時全面動員的事跡，它也指出當日百家爭鳴之所述非虛。它也表明中國2200年的歷史，確有垂直的莖幹存在，很多帶有中國性格的特徵在當日即已出現。

中國當兵要切jerjer

中國性格特徵係咩

願平安

Push

太監